假設中共死都唔打歐美疫苗 而佢地既疫苗又係廢既

又或者 歐美唔出貨
當全世界都打哂 除左中國人
同時打左疫苗既人 仲會有傳染性
結果會點 ？

要問香港d磚家